擔任評判！韓子亮畀大學生熱情感染

歌手 韓子亮（TL）、Beatbox界冠軍Heartgrey日前應香港教育大學邀請為歌唱比賽表演及評判，TL在表演時見到狂熱的學生忍不住笑了出來：「佢哋真係好熱情呀！」對評分的標準，他說：「台風、唱功、造型方面我都會睇，因為一個歌手要聲色藝俱全，啲學生真係厲害，有啲仲識Rap添。」他坦言見到一、兩個有潛質的參賽者，會考慮簽到他旗下的公司。

韓子亮=當年juno

party with tl

佢肯簽都冇人敢入啦

佢自己都無錢開飯啦

召喚教大學生

樓主highlight歌手係咩意思 睇唔起我哋TL?

皇者娛樂先屈機
有tl,luna同mascara三個怪物級新人加持
遲早衝出地球 稱霸宇宙

你又知

從來沒有想過太認真~~

想立即同左邊條女做愛

屌 係咪又唔同咗名?

i just want to have some fun

Men 我只想做好自己

tl

生活脹一暢油希